電腦用用下會熄左機

我個野壞左呀
之前部電腦用用下變左極慢
之嘛就洗左機啦 洗左機之後反而開唔返
之後清左次塵 拆左個cpu 出黎見到散熱膏乾哂 所有就買左支返黎換
咁就開得返機
但係而家用用下就會自己熄 之前用到夜晚先熄
而家用兩個鐘就熄 熄完開返都用唔耐
究竟咩事

過熱

咁點算好 應該換啲咩野佢

睇睇裝正個散熱未

用隻手輕輕摩把風扇是否停?

同問 用用下息機等好耐先開得返。即刻開既話個mon唔會著。低板燈有著所有風扇有轉。 但係有時低板燈都唔會著

同問

裝個HWMonitor睇下溫度
試過裝唔實把扇開機CPU 100度

原來咁多人有呢個問題

唔係喎 我放左條手指落去差啲斷喎

中毒

洗左機架啦喎冇耐前

asrock底板?

RAM底版過熱 底版有自我保護機制會自己關 防燒

我都試過。爆肛了😔

拆顯示卡行內顯
逐條ram試ram slot
借火牛試行